{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAY-COMME-DES-GARCONS/GM0023022211059/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Polka Dot with Upside Down Heart T-shirt - White"
    },
    "text": "- PLAY COMME DES GARCONS ブランドのメーカーはCOMME DES GARCONS CO.,LTDです。 - こちらの商品番号はSS23 / WP3142S461です。 - このTシャツはレッドハートとポルカドットプリントでポイントをつけたデザインです。 - 素材は柔らかい綿100%で製作されています。 - この製品は1~2サイズ大きく購入すると楽な着用感が感じられます。 - このTシャツはカジュアルなボトムスとマッチしてかわいいムードのルックに仕上げることができます。 - 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。 - 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 - 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはいけません。 - ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーをアルミホイルで保護してください。 - 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 - 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 - 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "COMME DES GARCONS CO.,LTDです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / WP3142S461です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "レッドハートとポルカドットプリントでポイントをつけたデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな素材でできていますか？",
            "answer": "柔らかい綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは通常のサイズよりも大きめを選んだ方がいいですか？",
            "answer": "この製品は1~2サイズ大きく購入すると楽な着用感が感じられます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなスタイルに合わせるといいですか？",
            "answer": "このTシャツはカジュアルなボトムスとマッチしてかわいいムードのルックに仕上げることができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯する場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "生地が損傷することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングする場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーをアルミホイルで保護してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色落ちや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥は可能ですか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦による問題はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 452
    }
}